「召喚痴線佬/西」鳩/西毛護理師

夏天又到，啲鳩毛又粗又硬，可以點算
冇理由一野剪鳩曬佢，到時去海灘游水一換衫比啲仆街fd見到就GG:「你咁鳩毛去曬邊 ？」，同剪曬又好似冇咩安全感咁，但啲鳩毛又硬掘掘咁，試過用護髮素幫佢，但又好似冇咩用咁。最慘係有時kick住曬好唔舒服 ，又想R。有冇巴絲啲鳩毛or西毛好柔順，求指教 黎更想試下用髮膜護理鳩毛，唔知有冇用

青龍白虎

你個名...

會唔會考慮下電負離子?

電負離子應該會後而更加旱